Простой веб-сервис, с использованием схемы хранения данных вида "ключ-значение", использующей возможности ОС для создания
файлов. Реализован простой механизм транзакций.


Запуск тестов
pytest --cov=. --cov-report=html tests